上海居民居海上

食屎叮噹叮食屎

維園後日後園維

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

你打錯

食屎叮噹叮屎食

叮屎食呀！

長洲賓客人數多

國安法無法安國

波大無腦無大波

大圍三姑三圍大

香港市民遲早香

北京霧霾霧京北